點先可以令佢放過我

借朋友ac一問

同佢一齊咗兩個月，但因為同佢完全唔夾最後唯有分手。同佢一齊嗰陣真係好辛苦好辛苦好辛苦，完全抖唔到氣，分咗手之後仲有好大陰影，真係迫到我就嚟想死，甚完全唔想再知道有呢個人嘅存在，所以就block哂一切關於佢嘅嘢。

但係過咗幾個月最近就想同自己講，自己終於開始放開到，忘記到，所以就unblock咗佢ig，但偏偏佢開始搵返我，仲好似想舊情復熾咁。但我一嚟仲未完全擺脫恐懼，二嚟又希望自己可以放得開就冇block返佢，求其理下佢就算。但佢竟然變本加厲覺得仲有機會，仲話咩分咗手食抗抑鬱藥，究竟有冇可能會係咁 我都俾佢搞到就嚟抑鬱喇，究竟點先可以令佢放過我唔再搞我

再block返佢咪得囉，你on9架？

其實你覆佢 即係畀緊假希望佢
既然你覺得辛苦 不如Block返佢啦好嗎
自己覺得恐懼 但又覆佢 咪煩啦

係你俾機會佢唔放過你咋喎
Block得就咪心軟解block啦

唔知你明唔明 我想自己開放啲所以咪唔block block左嘅一日都仲係覺得自己未自由

兩個月都咁 兩年你點算

但事實證明咗
你unblock佢只會令自己更辛苦 更放唔開
你一日仲同佢有交流 你都會生存係恐懼入面
放過自己 亦都放過佢 block返佢啦
到有朝一日 你諗起佢嘅時候唔再有咩感覺 咁先係真正放低

佢做左啲咩令你辛苦